女網紅「搣時潘」酒店玩性虐直播 3人涉破壞公眾體統被捕

一名女網紅昨日(26日)偕另一名女伴，帶同一名男子到油麻地彌敦道一間酒店大玩性虐遊戲，並有一名攝影師同行進行拍攝及網上直播，驚動警方到場調查。

案發於昨日下午5時15分，女網紅「搣時潘」與一名年齡相若女子，帶同一名年約30至40歲身材肥胖男子抵達一間酒店，與該名男子玩「SM」性虐遊戲，期間一邊拍攝及進行網上直播。片中可見，3名「男女主角」甫入房，潘即表示：「你(男事主)又話想同我拍AV、又話想摸我、3P、 SM呀！」，對話間，兩名女子鼓勵男子除衫，其後各自脫去外衣，兩女露出性感衣着，男子則脫去上衣。

潘隨後手執皮帶作勢「鞭打」男子，又將一隻高踭鞋遞給他着其舔鞋底，男子一度猶豫，並表示「好污糟，唔衞生」，其後在兩女鼓勵下，終舔向高踭鞋底，他繼而衝入洗水間漱口。未幾，潘用皮帶鞭打男子手掌多下，及後，當男子將短褲褪至小腿位置後，潘再揮動皮帶鞭打其大腿數下。

其後，根據另一段網上片段可見，疑警方接獲觀看直播網民報案，多名警員到場調查，惟當警員進入房間後，涉事男子已離開酒店房，警員着兩名涉事女子再嘗試致電該男子，惟最終男子未有再現身。警員又向兩名女子查問有否其他聯絡男事主方法，兩女表示暫無其他聯絡方法。

警員聞言隨即向潘解釋，如可聯絡到男事主，將會向他詳細了解事發經過，如證實無刑事成分，不足以對她作出起訴的話，潘可獲無條件放行，但如未能尋獲男事主，警方會將潘拘捕帶署作進一步查問，片段亦於此完結，未知潘是否已被警方拘捕扣查。東網正就事件向警方查詢，暫未獲回覆。

有網友指「搣時潘」早前在社交網站，經常受到一名肥胖男網友性騷擾，故她相約對方往酒店拍「AV」。

警方經初步調查後，以涉嫌破壞公眾體統罪拘捕兩名25歲姓潘、姓黃女子及一名34歲姓宋男子，案件交由油尖警區刑事調查隊跟進。

「破壞公眾體統」呢條真係萬能

垃圾大戰垃圾第187個回合
START!!!!!

on99

重判啦

如果最尾發展係扑埋嘢 當AV咁Live

你估有冇咁多連登巴打開post 屌鳩佢兩個？

做雞咪幾好，係要貞節牌坊嘅。

女網紅「搣時潘」與一名年齡相若身材肥胖女子先岩

私人地方.....

見識少 第一次聽呢條罪

開公眾撚事咩 私人房間進行，直播更冇迫人睇

佢係柒左。

on9仔俾人玩

係酒店房入面玩關黑警乜事

佢要中國人奶鞋底
嚴重傷害十四億中國人民民族情感
應該係癲覆緊國家政權

佢直播出嚟
真係閂埋門嘅話直頭冇人知啦

最後未必用呢條告啦
但擺明似會做野

「破壞公眾體統」罪：
偷拍者突然興起偷拍意念，並進行犯案，偷拍行為違反公眾體統，並最少有兩個或以上人士目擊過程，而警方到場時於現場搜集到相關照片及偷拍證據，警方則可考慮控告「破壞公眾體統」罪，最高刑罰是監禁七年。

其實人地做直播自己上酒店又冇露重要部位都叫破壞公眾體統

咁一大班狗護屯門娜娜又點計？

拍AV，網紅直播又算唔算「破壞公眾體統」

死攬師召喚

柒啲咩?

破壞公眾體統屬於刑事

網紅

無受害人點告丫
你唔比成場show都係戲黎?

直播？

事實係玩大咗小小

平時公開咪算囉。 咁樣玩個弱智仔比位人入

咩叫網紅？唔識

室內都算？

但仍然有人攬果兩條女

佢兩個頂盡咪叫KOL,點紅呀？

拉

繼不誠實使用電腦後有破壞公眾體統接力

所以我先覺得奇

都唔算偷拍啦

但唔通係條街玩SM咩
最緊要個犯案目的係要俾公眾睇

黃就大晒
On99 啲行為同童黨無分別

On9
Email紅過miss pun啦

直播都冇問題
問題係直播2隻豬玩sm

邊個偷拍

唔係輸拍喎

偷

我唔理
總知佢地係黃絲
可以偷呃拐騙

直播留證據俾人入你係咪on9?

想join

最後咪又不了了之

樣衰係原罪

連登仔扮女呃人點計

用埋呢啲垃圾罪屈
仲可以有風向撐狗
連登被滲透真係好誇張

做得公眾人物就小心啲啦
大把黑警口裡說不j仔很誠實
Mon撚住你地個ig

咁都有得拉？

黑警要拉要告點都得
濫捕咗成年幾

根本係9告

5毛快d 出動分化啦
難得柒左，而加唔分化幾時分化？
一定要鬥黃鬥正常

藍絲柒左就點都會保
黃絲柒左就一定要分化割席

都係證明唔到個男係唔係弱智

人地準備拍av都叫破壞公眾體統
班狗平時唔睇嘅？

唔係唔起訴啊

以後去酒店係咪同囡囡玩sm都唔得

攬閪呀攬
用手攬定用身攬
講撚到自己好似有本事可以幫佢甩身

黑警本身都玩開

//破壞公眾體統罪 (outrage public decency) 定義: 1) 猥褻、淫褻或令人憎惡的行為，違反公眾體統，和 2) 該行為在公眾地方發生，並有可能被兩個或以上的人看到 (不論實際上有沒有兩個或以上的人看到) 遊蕩罪//

無話一定要露點，只要個行為fit 到條罪就得，但呢啲就要等個官睇完條片先知佢點判。

屌你老母 條on9性騷擾人先
宜家俾人玩有咩問題？

女網紅

講真部分連登仔都係見有條大毒撚畀女恰成咁 身同感受先咁大反應者

哩個post 估唔到黑警都有人撐 就知幾多分化撚

做camgirl犯法？

連登女神被捕

萬一遇到啲喪既
真係黎多次hellokitty案

唔好直播呀

嚴格黎講果d唔叫sm

其實你情我願 係私人地方
最多咪Ig bam ac
點解會告到
比著外國其他地方 班網民會唔會笑到仆街

Ching , 性騷擾 同 抵俾人玩好似兩回事黎？

唔通出黎示威，就要抵俾黑警打？

網絡應該唔算公眾地方喎，酒店更加唔係啦

咁咪拉曬返去查過先知

公眾體統勁撚大陸

話你地係公安真係冇錯

畀人性騷擾大撚晒？
有咩問題？問個官囉

啱啦 email讀法律 幫自己同frd辯護啦

咁又唔會，miss pun 個到咁多人，但如果得罪啲古惑仔大佬/鄉黑，咁就另計

有人拿槍指住條肥仔去酒店？
佢自己選擇去 衰鹹濕 怪得邊個？

個個死攬師話冇錯冇錯
根本行為上已經係欺凌
有冇入罪都好 顏色思維已經同藍屍小粉紅冇哂分別

唔好話大是大非前乜乜77
呢個明顯唔係

On9就on9嫁啦

話條女抵俾人拉=撐狗？一有人唔同意見就等於滲透

人地性騷擾你 你咪報警囉
唔通人地偷你野 你又斬人隻手落黎

下下行私刑 咩都市民自己解決既話 唔洗法律啦

但係性騷擾本身已經犯法

示威遊行係合法同權利

你用錯例子

黃唔大曬唔通支共大曬？

SAD BUT TRUE

下次見到藍絲打人 你咪報警囉
下下出神獸 唔洗法律啦

唔係話覺得miss pun玩大左
係黑警又鳩拉囉

不如話佢地非法集結算啦

黃你老母閪咩，篤鳩炸彈手足出黎俾黑警私刑，你去荔枝角同還押手足講隻雞係黃丫。

咁佢又有無「破壞公眾體統」？要唔要拉呢？

如果真係講明拍av又你情我願點解叫欺凌

On9咪你呢種囉
照你咁講啲騙案騙徒都唔係犯法啦

同大陸果啲濕鳩罪有咩分別

何謂「抵」？
琴晚就一堆account響度吹入非法禁固入欺詐點點點，結果依家就屈條濕鳩罪，咁叫「抵」？

喺地鐵攬住條女打車輪都算呀！

香港塔利班！

好 L 柒

呢2條女平時見好似有啲腦
點知on9都算仲要直播

咁同啲mk仔打人拍自己片有咩分別？

瘋狂做愛都唔得

有三萬人 每日都破壞緊

啱啱上網搵到

A. 作出有違公德的行為

在《普通法》下，作出任何下流、猥褻、冒犯、令人厭惡的行為，或進行有可能致使社會思想腐化、道德敗壞、有傷風化及破壞秩序的事，均屬犯罪。

控方必須證明至少兩人能目擊事發經過，而被告所犯之事亦必須在公眾人士確實有機會目睹的地方發生；這並不表示事發現場必定是公眾地方，只要該地點可讓公眾人士有機會目睹事發經過便可，例如面向公眾街道的露台，或面向公眾地方的私人房間，而當時房間大門沒有關上。

求法律撚解答

應該係講緊outraging public decency 呢條罪係common law offence嚟 無白紙黑字嘅成文法例訂明罰則 所以最高可以判7年 大罪過平時告公眾地方行為不檢好多

自己拎黎柒，食花生

天使？ 雞？

mon post 狗大勝

無人報警係咪唔犯法囉
宜家當時人報警咩？

最大判七年，最輕都可以罰錢守行為算

反對通知書
錯你老母例子咩

遊行係合法，但你放火，裝修又合法？咁果班咁火魔，裝修而俾黑警拉，係唔係又抵打啊？加上，你知唔知道條女間接/真接篤咗爆炸案手足出黎？

應該告唔入

乜撚野叫 破壞公眾體統

真係偷拍嘅仆街，從來冇用呢條罪告過

仲要係酒店內，私人地方。
不誠實使用電腦係咪似啲呢。

巴打你個名好淫

中間已經話唔上鏡
同埋想離開
邊有人開live咁on9

好似用遊蕩罪，呢條重啲

玩SM都犯法

唔洗打都夠毒啦呢單野

衰就衰在佢直播
雖然法例無清楚列明網上係咪公眾地方
但係佢public咁直播岀嚟，可能有得拗

on撚鳩
件事係鳩但關乜撚破壞公眾體統事

咁所有騙案，咩電話騙案，倫敦金，健身美容呃錢，應該無罪釋放，又無人攞槍逼你，自己簽約，俾哂錢，怪得邊個

721 拉左人未

幾撚時變咗犯完法要有人報警先算係犯法
瞓撚醒未啊on9仔

推撚到兩條臭閪仆街

你知條女間接/直接篤咗爆炸案嘅手足出黎嫁何？

犯法無人舉報邊撚個知道佢犯法啊
你訓醒未啊 on9仔

如果亂判隨時中回力標不過依家嘅港共真係咩都做得出

阿嬌RIP

換個場境，係咪類似係屋企，除晒衫向住對條街啲市民做啲猥褻行為？

做咗咁多人香港人，真係第一次聽見有呢條

啱啊 人蠢無藥醫

直播緊啊當時

知就唔會咁撚弱智講得出口啦，啲仆街淫相pr 狗

打咩野格開Q晒, 一search 就有樣睇.

所以咪係狗鳩拉囉
好難明咩

tg 大撚把人犯緊法

比政府欺壓既野=示威遊行係錯

直播咁又點？ 肥仔事後報警？

原來條肥毒30幾40歲
想屌後生女

玩肥仔半個鐘
俾狗玩番48個鐘

捉影裙底都係呢條。
之前就成日不誠實用電腦

報警一定要事主先報得？

警察玩sm點計？

咁你姐係認你個「抵拉」唔係指佢地琴晚既行為啦？咁咪姐係被鳩拉，你既立場只因之前發生既事

大陸西佛光街野戰果單係例子之一，不過玩弱智同自唔自願玩有機會比人加刑。

香港法例優待順序：大陸人>黑警>弱智/精神病>女人

其實條仔真係可以自己走

但你見到佢照坐係到 佢唔係精蟲上腦係乜

有少少似
重點係個發佈平台(ig直播)有可能附合公眾地方既性質

虐畜論

照你邏輯
直播殺人 強姦
係咪受害者唔舉報=唔犯法?

3人？

唔係話事主先報得 你都可以報架
你點知個肥仔係咪鐘意俾兩條女sm
睇下告唔告的入囉

其實，有乜問題
咁樣叫欺凌咩？個男人話想SM佢咪如願已償

利申：冇睇片

個男都爽緊又話你知咩

今時今日

你未聽過? 之前狗仔記者會先講 冇人報警佢地唔會查 唔會拉人
仲叫當事人去報警添 條友同狗仔一樣邏輯

直播真係蠢左

依個珍
點都好 唔好理佢地啦

所以咪捉返去問囉 屌你老母
查咗一晚所以而家咪咁落案囉
死撐夠未啊on9仔

講真普通襲擊罪呢條走唔甩架喇
不過本寫真應該要再版
實賣斷市
兩條衰妹真係好識利用個運動搵真銀

沉啦好嘛
佢期望有咩後果
唔用腦好可怕

好玩唔玩玩毒毒

蠢到冇人有 email 仲話law grad

話咗有問題啦
你試吓宜家喺街度鞭個弱智人士幾嘢
有冇街坊𨳒你？

冇嘅話呢個地方仲有咩價值觀？

唔好話佢老母都係處

成個熱門都係MISS PUN 真係痴撚左線

死撐咩撚野 宜家你講撚佢一定有罪咁
你同黑警有咩分別？

根本冇可能，網絡根本唔可以視為現實同一空間，唔通上網睇喊又拉得？

條仔就正
事後可以同人地講佢同過Miss Pun仲有email 玩SM

開曬live喎

依家爭議性唔係單純男方感受
而係個發佈方式使人感到不安，所以先有網民報狗

Outrage public decency

幾撚時話佢一定有罪啊
繼續兜啦你柒頭

你睇連登就知幾多人仲攬佢地啦，好似佢地都想學呀宋生咁

其實你情我願有咩問題

咁點解藍絲做同樣既事唔拉？

邊樹黃，篤手足出黎俾狗私刑還押緊有幾黃

希望告得入

同意，擺到明係衰開live

仆野都要計有無得益 份人真係閪到爆
btw點都唔割

屌你老母 支那罪咁

條仔係咪真弱智都唔知 頂多話佢缺乏社交能力

人地係酒店房同係街到兩回事黎喎

加上人地鍾意玩sm有咩問題 你情我願 我見到條仔enjoy到不得了

因為潘講晒地址 即時搵到

你老母兩個人同居
你話無砌過
仲要係處點忍呀

衰係黃就真
鳩拉

咁放火，裝修果班手足又係唔係抵打啊？講兩句

係咪果隻個樣勁殘嘅大波sm女王?

男豬角都知道直播緊

唔開Live ,冇爛時間+地點。拍後做後期剪輯+打格仔遮臉再岀街，應該冇得俾狗咬

好想呢兩條豬閪坐監

唔係點呃狗公幫佢洗白

佢條仔會唔會以為條臭閪冇比其他人仆過

連登仔屌佢既post
仲多過上星期721一週年

咩心態 約條仔上酒店拍哂片咁有咩目的

email好似連口罩都冇除
miss pun先係主角

抵玩同警暴可以拉埋黎講？性騷擾同裝修兩樣野性質一樣？

係條友用錯例子 唔好將佢套思維套落我到

連登仔係咁架啦
永遠呢啲post上哂熱門，光復香港？娛樂台重要啲

721 直播鄉黑打人，之後黑警逃走

而家兩邊都拉得

咪就係搵唔番條肥仔夾合供嘛
就算搵到佢即時反口又得
咁開live係set個trap俾自己?

咁條友點解抵玩？因為性擾擾犯咗法？咁黑警角度都係因為放火，裝修 先打手足，點解要叫警暴？

班狗應該會做佢地3個，3-4年應該走唔甩

靜靜地做就冇事
開live呢吓就衰咗

因為係現實世界既法律普遍適用於網上
你見好多普通法地區都係咁
你現實世界詐騙同網上世界詐騙都一樣犯法

你攞av嚟做比喻，ok
你係街都周圍叫人一齊睇咸片or係街播
都可以構成公眾地方行為不檢

相反，你係房度自己睇，無事

你話係網上post條av岀嚟叫唔叫犯法呀？
That’s why d av都會有警告，要求18歲先入(唔好問外國有d咸網無，外國例唔g)
係咪附合公眾地方性質？大人細佬都睇得？可圈可點，因為大家都知係人禁我係18歲都入到。實際操作有難度

email好似咩都冇做過
片又唔係佢拍

哇 呢個logic世界級
ching小學畢業未

萬能但難入

有玩過條皮帶鞭床

抵打。

班淫相狗話miss pun 篤炸彈手足出黎係維護正義，咁放火一定有罪啦

咁點解黑警比人sm既相post出黎 你又唔去譴責 講返句黑白是良知
反而要譴責一個黃絲教訓成日性騷擾既藍絲
個樣睇落弱智 就可以日日分身用唔同AC send 裸照+撩人扑野+黃屍天使
樓主係咪忽上腦

可以 但唔可以拍片直播

Btw 兩條女個身型真係幾正

國際線係twitter
一直都有發tweet俾所羅門魚
你係到鳩噏藍屍又係到班狗又係到
傾乜撚呀

根本handle唔到
以為食硬個肥仔
同啲港女拍人片放上網
以為道理喺晒自己度異曲同工

關於警暴問題唔該你自己google

唔好係連登發問

因為無人報驚囉，是但一個話係網上見到，感到不安，咁就有得拗

肥仔係唔係手足黎
點解無人講

無論點撚樣既睇法, 藍黃定黑白
「破壞公眾體統」黎郁人
擺明係狗玩針對
你幾憎佢地任何一個人都好, 狗咁做都係唔岩

條友應該係真弱智

藍絲

唔明你引用我做咩

龍門冰室俾人爆頭 報警
阿玉冰室俾人打 報警

形響市容

童黨手法咁
一定要好威咁拍片留證據

波皮都唔知有冇得掂

問題係開live
仲未get到重點

Miss pun 自稱係處

希望2條傻閪坐監，成日做埋d on9嘢

網上只係媒介，唔係公眾地方，終審法院講過

香港特別行政區 訴 陳宥羲 (終院刑事上訴2013年第3號)

「作出有違公德行為」罪是普通法罪行，歷史久遠。檢控官通常根據該罪行檢控一些被公眾人士基於一般道德標準而視為“猥褻、淫褻或令人厭惡”的特定舉止及行為，原因是沒有法定罪行可約束或懲處該等舉止及行為。

現代判例法確立該罪行須包括兩項元素：
(i) 該行為具有相當猥褻的特質，令人覺得有違公德；以及
(ii) 該行為於公眾地方發生，並且必須有兩名或以上實際在場的人士可目睹，即使他們實際上並無目睹亦然。

終審法院法官認為，上訴人在互聯網論壇發布的信息應受譴責，但有關情況並未符合構成該罪行的公眾元素。

常任法官霍兆剛作出下述裁定，並獲全體法官同意：

“簡言之，就該罪行而言，互聯網理應視為一種媒介而非一處地方。”

事情並非就此完結。終審法院法官繼續提出例子，指出在互聯網論壇發布信息或可構成作出有違公德行為的罪行，例如在公園或公共交通工具等公眾能到達或目睹有關行為的實質地方，以流動互聯網裝置展示有違公德的信息。

然而，本案並沒有證據顯示上訴人發布的信息在何處及被何人閱讀，因此根本沒有足夠證據符合構成該罪行的公眾元素或“二人規則”。終審法院表示關注的是，根據現行法例，類似行為會否被檢控取決於有關互聯網信息在何處被閱讀，而這會產生任意決定是否檢控的情況。因此，終審法院認為要應對在互聯網發布猥褻、淫褻或令人厭惡材料的禍害，最適宜是透過立法處理。

可以講
但唔會係重點

你又知既 依家話自己愛國愛黨就可以斬人

邊到有問題想問？條肥仔性騷擾而俾人玩，同黑警捉完人之後打人一身，兩者都唔用法律去解決（相對客觀嘅標準），而去用自己嘅方法解決，肥仔因騷擾人抵玩，咁黑警角度黎睇，有人放火，裝修，班人又抵打？

所以兒燈所有野唔可以放個心落去睇 好多垃圾

藍屍依家係度大造文章

報狗有用先得架

老老柒柒 miss pun咁出名 佢報狗點會有人理佢

咁似某國啲人
話佢乜都拉美國英國嚟講

落口供果陣只要佢話自己太驚先被迫咁做佢2個就收皮啦

最搞笑係屯門娜娜周街唱歌撩呀伯都可以比成班狗保護

幾多人死係直播

拍底慢慢剪啦

我諗起tvb以前有班處女黨

明明係果2條女衰on9先俾人拉
有人會話「點解屯門娜娜又唔拉？」
總係要政治化，唔可以以事論事

我唔係問警暴定義，我係問點解你地要叫佢地「警暴」啊，用你講法，因為條友做咗D野，就要抵比人玩嘛咁有人放火，裝修，搞事而俾人拉，係咪可以合理化黑警行私刑啊？

上次𠝹banner 報狗都有狗到

疑警方接獲觀看直播網民報案

你公開播出來
只要地點在香港
地下防空洞都算

但冇人夾佢上酒店房

同埋ig有曬圖話想摸miss pun同最尾認衰係自己錯

唔洗法律啦

懷疑報警果個係女黎、好on9

傻人地搵錢多過你呀
貼下文宣
係ig學阿屎萊姆塗黑塊面幫立場影幾張相
又話義士又稱手足
淨係patreon條肥西都月入六位數

認命啦香港仁勇武抗爭只係口號，我真係唔撚明點解啲人會幫個肥仔講嘢，仲要日撚日開分身騷擾人，比着如果佢騷擾我另一伴我一定打撚佢。睇吓Fb藍群幾撚團結，買杯Starbucks飲吓先，黃嘅標準咁低，反共？算數喇。

唉，但係其他刑事罪行又可以概括現實同網上世界，例如詐騙etc

所以法例真係彈岀彈入

臭蟲論呀嘛根本兩邊都係垃圾

淨係第一句都抵佢2個傻閪坐監

推光復香港 時代革命

黃同藍本質咪又係一樣，2邊都係極端

正常接報就會去睇睇

仲要篤灰搞到兩個手足俾狗拉

1. 出發點唔同
淫蟲谷精上腦 出黎約炮為一己私慾
手足為香港未來 冇收任何利益 斷送大好前程

2.
當因為miss pun做賣相雞
所以合理化咗性騷擾佢
家陣淫蟲應約拍av 得償所願
有睇片就知係鳩拉 根本冇犯到法
好柒同觀感好差就一定 但前設係果條友係約炮淫蟲
到黑警，你用警暴黎類比你真係忽撚咗
手足冇犯法>>打>>>黑警犯通例冇後果
手足犯法>>打到仆街>>>黑警犯通例冇後果

屯門娜娜唔on9?

老老柒柒娜娜擾民好多 起碼直播都要follow左miss pun先見到同隨時唔睇 但娜娜係阻街加擾民

唔係囉，就好似最近單利用無線電話發放虛假信息咁樣，係唔規管網絡，同樣道理公眾地方定義亦都唔包網絡世界。
你講欺詐罪係因為條罪係針對緊個行為而令受騙方會或有可能有損失先會成立，而唔係針對個地點，加上條例本身係無定義個發生地點及空間，所以你個例子係唔成立。
而post link尼個行為係本身係控制唔到對方個觀看地點，所以責任不左發佈者。唯一發佈者會中就係發佈淫穢及不雅物品罪，但尼個刑罰相對低，情節不嚴重一般罰錢了事。所以點解黑警會用條重d嘅罪，我諗唔駛多解釋。

網紅係大陸term
用KOL會唔會好啲

扑野都極端
你老豆老母屌閪唔極端呀？

女人>>>廢老>>>大學生
大學生係地底泥

滅絕師太

好撚心la
咁大個人仲咁on99

狗循例都要到 但永遠告唔入

好明顯你雙親扑得太極端，搞到你連我講咩都睇唔明

屯門娜娜一樣on9
無話佢唔on9
但明明講緊呢兩條女
做乜硬係要扯去其他

姐係既然無拉A，所以唔應該拉B咩
而家係A要拉，B都要拉

長知識！

呢條罪拉鄧狗強丶比家超丶人賤柒蛾簡直perfect match

即係覺得狗渣亂拉得好有道理？

條仆街雞聲稱人偽黃篤出黎俾狗咬，同佢本身知唔知d1 d4 做緊乜有關聯？偽黃雞知同有份就晨早俾狗咬埋一份啦，戇鳩。

仲問人有咩問題
你真係世界級

是但啦唔想知
拉

係啦係啦 知你最中立啦，
講本質
個政權唔係on9到極端 我哋又點會咁閒企出黎反抗？
我唔覺得出現極端有乜問題，反而係好正常。

傻嘅都知黑警金晴火眼mon撚到佢哋實一實

咁樣比位黑警入 唔入都唔好意思啦

就係冇黑警份

出現極端極到欺凌弱智都支持

你玩埋我果份

你係作為人嘅良知都冇埋，你某程度上同藍絲無異

差佬終於做返d實事

即係藍衰咗/犯咗法唔拉，點解黃就要拉
今次兩次電子雞真係抵死囉，特別係出賣手足嗰位

條八婆係咁發條皮帶好鬼嘈。

兩個以為成日自己好正

賤撚格

咁都係大愛左膠嘅話你開心就ok

連登女神係夏蕙bb

呢兩隻只係網絡臭g

咁點解藍絲做同樣既事波台班五毛唔開po?

藍絲都支持
你係作為人嘅良知都冇埋，你某程度上同藍絲無異

尋釁滋事

你話佢藍姐，有冇證據?

你估呢兩隻臭雞無諗過度過咩

梗係見佢口齒不清唔識反抗咪恰下佢博出位囉

遇著大叔/大波man之類藍絲 佢哋咪又係縮埋一舊

傻西最鍾意話不分化

唔係應該性侵個範ga 咩

不咩分化，根本係個腦唔想郁咪一講咩佢講咩

如果係靚女大學生點排

搣時潘個肉體真係幾撚正

我意思係出現極端諗法好正常，
你咁清高
劉馬車執屍 啲藍絲都照支持又唔見你去屌？
仲有 你有冇睇文架？條肥仔成日性騷擾人哋，邊忽睇到欺凌弱智，衰咸濕就衰咸濕啦。

你講到做野唔使準備咁，睇下啲狗落案放風除左炸彈仲記左佢地通訊group 部分料出黎先拉咁多個，關時間唔同撚事？冇你咁乞衣要幫啲賣相雞做打手，冇錢使就出去送外賣啦。

中學雞變社會雞再變電子雞

Miss pun今次件衫係幾黃嘅

以佢嘅條件，正正常常搵條中產埋單咪好囉，搞咁多做咩，真係唔明

關劉馬車咩事?臭蟲論呀依家?我有冇屌要同你交代?

肥撚性騷擾人又唔等於2條臭閪可以鞭人同叫人奶鞋底

酒店房都叫公眾

鼻窿定係毛孔？

好明顯就係好似以前中學年代，想做大家姐個d，以為自己有幾分姿色

佢話想玩SM，可能被SM者就係需要呢啲追求呢

收皮啦你

又一個道德撚 起完底分分鐘仲要狗黎

又哂一個ac

肥西淨係呢個plan都執萬五
仲有其他fans呢
我都想join可惜sold out
好想丁email

中途講咗唔想再拍啦，但仲係唔停機，咁已經有被人告嘅風險啦

仲有鞭人果d係咪襲擊呀?

你就係果隻道德撚
P.S. 黑警死全家

有邊個撐警察撐政府嘅唔係弱智嫁？
「警察死全家、藍絲死全家」原來同反清復明一樣都只係口號嚟嫁炸

唔使講啲乜，條女叫人奶鞋底呢家野真係好痴線

祝你老母同條女呢世比人性騷擾都要啞忍得罪果句 你同黑警差唔多賤

唔知你要做幾耐panda起執到萬五
兩個衰妹係個movement搞咁多野
抵佢發的

酒店房是私人地方,點告？

直播.....

係玩大左, 同埋佢地今次好唔小心, 唔知出面太多人想佢地死
依家俾左對家一個靚位做佢

係阿 我好撚驚阿 慢慢用念力打隊機啦

垃圾傻閪狗

咁嘅時勢叫人奶鞋底，唔係想拎人條命係咩

希望可以告埋佢意圖謀殺

破壞公眾體統罪 (outrage public decency) 定義包括
猥褻、淫褻或令人憎惡的行為，違反公眾體統。所以一般偷拍影裙底，故意露出，呢類都用到。上面玩直播，所以都照入左呢條，點去定義佢行為上有冇抵觸就睇下咩口供同證據。

性侵就好少入呢條，除非個案有涉及，具體都要睇返發生咩事。

最高罰幾錢坐幾耐？

破壞公眾體統
咁都係一條罪？

唔好意思 鞭人應該都係SM嘅一種，
不過 今次就真係玩撚大咗，自製痛腳。
啲狗同陽光司法都唔會令佢哋好受架啦。
你屌少句當幫忙，唔好比藍絲笑咁耐
做下啲任務仲好啦。

cap片po 上youtube個條友都中招

youtube算唔算po片個條友其實都拉得

個畫面係難睇的
即係兩個正宗港女仲有一個已feminist自居
成為香港🇭🇰區首席女權代表（呂麗瑤已經笠水）
玩個低能
啲畫面唔好睇嘛

條仔似精神上無行為能力人士
應該告虐待智障

sm係雙方願意之下先ok

依家肥撚中途講咗唔想，條臭閪仲繼續咁係咪襲擊?

同你d弱智講嘢真係好浪費時間，又臭蟲論又spin

講咁多廢話

依個罪名用黎拉佢姐，告佢時一定用個符合啲既罪名，Miss Pan有用過皮帶抽打個弱智人仕，告佢傷人都有機

又要Spin 番隻偽黃雞冇漏過資料出黎？

cap 片 po上youtube放個條友其實一樣犯左呢條法

可以咁講 edc案停個it仔犯左 但捉唔到

做雞做到咁高調

滅時潘太代入角色
又睇得av多
真係當左自己係miss
咪體罰個智障囉

睇完單新聞去望下條MISS PUN
身材係幾好, 但個樣弱智咁賣相都賣到10幾萬followers
毒撚錢真係好搵

呢單野只可以講兩條女識玩得黎夠哂弱智, 留哂證據比人

玩得on9

cls 會唔會俾個傻仔告施暴

係SM中, 雙方係協議好, 講「唔想」並唔係真係唔想, 只係投入D

雙方會協議好一個暗語表達停止, 例如：「林鄭月娥」

大家一聽到, 都會即時無癮而停止

邊撚到偷拍

我睇唔出佢哋有協調過喎，你知佢哋有?

屌你老母原來係藍屍狗想分化下世啦

我就唔知既

不過可能係拍片前有協議

咁視乎口供或有無其他證據之類...

有無資料整合
搵唔到前文，個個都focus係弱智到

以下各位又點睇
【2016 旺角騷亂】「佔旺女村長」畢慧芬兩項暴動罪成 還柙候刑

智商僅 11 歲 清潔工涉藏清潔劑石油氣囚八個月 官指智障非減刑理由 邵家臻盼安排住院舍

不知所謂垃圾

就咁睇段直播真係唔知

睇相以為個男人係十幾歲果啲肥仔

其實唔好講有問題啦
真係畀人欺凌過嘅人就知
根本你喺一堆欺凌者面前
你乜都唔敢做
你唔知你反抗、駁嘴、走，佢哋會點對你
所以只會服從喺欺凌者下
佢叫咩就做咩

個啲咩點解你唔走個啲人，根本On9
有置身處地諗下

利申：識人係欺凌者，都識人畀人欺凌，好清楚佢哋心態

留番同個官講

邊撚個話我撐條弱智，不過割鳩隻偽黃篤灰雞就梗

咁直播唔一定就係事實既全部

認真想問佢哋老豆老母有咩感想

最高刑罰是監禁七年。
睇下嚴重性同當時證據，過往案例都唔會判咁多年。
除左直接證據，仲會參考受傷者創傷情度，辯方有冇合理解釋，精神背景等等等。

屌你老母藍絲狗

佢哋係柒咗 不過唔割啦

唔好傻啦
你比人蝦唔敢走, 係因為聽日都會見到果班同學, 而家走分分鐘仲蝦得勁D

條肥仔走, 有咩後果?

平時賣裸照都冇乜點
呢單小事啦

仲未放人？

又係駁唔到又要贏嘅節奏

係呀係呀 你又贏

極端到影響個人智力同分析水平咪唔正常囉
佢根本冇話自己中立，只係話黃絲黃到極處已經同政治無關
你連呢個意思都get唔到已經證明左

支持miss pun

我就純粹覺得條友唔值得咁公開比人玩
呃左條友哂錢book酒店咪算
洗唔洗live咁侮辱人地呀?

搵到個肥條仔先放
若果搵唔到 應該玩48小時

樓上拗到面紅耳綠既人

比起miss pun, email更弱智10倍

你嘅修養真係表露無遺

你係支犬你會想屌邊個。。。
返到去點玩都得

sm

後果咪係唔知會唔會走
佢哋會打佢囉
置身處地諗下啦，當刻情況唔係人人可以好理性作出選擇
心理好大壓力，好多人馬後炮就易

臭雞畀狗拉冇人可憐

自稱

屌 2男係門口守住影住
2女係到玩皮帶
佢縮埋都係正常

認同你，如果咁撚易話走就走，就唔會有咁多人被班健身狗美容雞迫簽幾十萬數啦

真心問 除左俾狗玩寸左個Party外
佢柒左乜野?
成條片都已經撚得好斯文
男人老狗除衫除淨條底褲啫
俾著係你俾人咁樣擺上網唔係覺得有啲乜野呀?
又冇迫又冇盛 係條友弱智咋
難聽啲講 弱智去到邊都係俾人恰
佢講啲藍C言論你又唔話個肥佬柒?

連登最多真係3毛同小學雞
乜鳩都唔識上黎柒

有排坐 坐9年 出黎都變中女

SPIN藤條打人

死臭雞私怨玩人衰咗仲咁串

Misspun幾時出來回應

條女抵撚死唔抵可憐
唔好再用黃嚟幫佢講

錯就要認啦，女權唔係無限大

所以佢直播咪on9囉
抵佢死

台灣都有人直播撚啲雞蟲啦
過去屌埋一份啦

邊撚個同你講佢係弱智 你歧視條撚樣生得樣衰呀？你就真係同藍屍無撚分別 性騷擾睇唔撚到？條撚樣根本就同黑警一樣係性罪行慣犯黎

面紅耳赤我就聽過 面紅耳綠係乜9

性騷擾＝你可以拍人片，鞭人叫人奶鞋底?

你on9?

Pornhub 破壞蟈家安全

係! 有律師講過呢一個case
如果你屋企對住條街係可以入罪

咁警察仲辛苦，維持香港治安
點解你又要侮辱佢地呀

又spin媽呀好藍

已封鎖會員 士燮
唔識佢，唔想知
見一個block一個

咁而家黑警係咪包庇性騷擾先?
你報完 佢唔做野 你行私刑 冇問題
但而家未報就行私刑 咁都可以拉埋黎講?

兩回事黎

狗緊係要撚 因為佢地亂咬人
咸濕仔都要撚 但可以block左佢/私了
無需直播拎view

處事手法唔好而引人垢病係自己拎黎

咁而家黑警係咪包庇左個男人先?
你報完 佢唔做野 你行私刑 冇問題
但而家未報就行私刑 咁都可以拉埋黎講?

電視台都有強姦、打鬥畫面俾公眾睇

咁你去搞警察咪得
全港幾十個警署係到
全港有3萬個警察
事實只不過係唔夠膽搞佢地 唯有搞班廢唔識反抗既人

咁咪同個官咁講囉

我就純粹覺得警甴唔值得公開比人屌
屌咗警甴加制裁咗佢地咪算
洗唔洗死全家咁咒人地呀？

講你咪口響囉 咁多人係現場 圍住條仔 驚都好合理姐

講到咁易走到 早兩日個靚妹唔洗企定定比人拍片係咁打啦

處事手法的確唔好
Live等全世界都知呢條咸濕仔要小心同公開影人裙底啲撚樣係同樣道理

搵埋警察黎講?
條友係警察?
佢只不過係一個咸濕既傻仔

應該唔係啦
如果係仲唔落多條非法禁錮+歧視殘疾人士

你都識講佢衰咸濕啦

問題係撚嘅程度去到邊嘛
好似平時email咁撚
叫人畀錢book房no show
冇人會講啲咩
只會笑鳩隻雞蟲on9

係間房玩都要你管？
阻人扑野俾人燒春袋

佢冇諗過直播後果係比人入到罪
身為一個會講政治既kol
應該要識點避諱下
仲要公開地址 比直播撚周到
班狗先會到到現場

想玩，唔知要幾錢

其實呢D女真係好ON9
你話你正正經經一個普通人 純粹生得靚樣就比人性騷擾就話姐
你本身就係影埋D性感相 露波GAP 利用男人既咸濕黎搵錢

但男人真係對佢咸濕果陣 就好似高人一等咁 捉人黎撚

撚下狗影完剪返走D SM 位咪算
LIVE真係智障左
仲要本身揹緊條傷人17
隨時禁止保釋都似

真係大快人心
呢兩隻cheap雞
成日都拎女權 黃黎做噱頭
做電子雞都要拎貞節排坊
香港大把人學歷高
冇一個好似佢地咁柒咁冇品

為左錢為左出位咩cheap野都做盡
仲學人幫人補習誤人子弟
鼓吹淫風

所謂物以類聚 盲撐佢果d九成九係淫蟲姣西

今舖真係害人終害己，登呢兩隻雞既屋企人同男朋友慘！

佢自爆男朋友睇相都要課金Patroen

偷拍?

不斷打電話

即係撚完 NO SHOW你地接受到
但真係出黎同佢玩你地就接受唔到
唔太明logic係邊度 我就覺得幾有guts
起碼敢蒲頭唔係係屋企篤電話show chat record黎笑鳩佢
係今次遇著個弱智既先玩到咁耐 耐到俾狗捉
相信佢都冇諗到原來個藍C係弱智
對個弱智雞蟲黎講
有人蒲頭even係玩佢都總好過俾完錢得自己一個係房

撚雞蟲呢樣野個人係贊成
不論黃藍只用碌嘢黎思考已經值得俾錢上堂教罰下

建議你封鎖埋 yahoo 新聞

笑左

7年咁誇

周街無目的行都可以遊蕩罪/發現傻人案

合情合理吖 做雞梗係要收錢

好撚心毒撚們唔好再課金助養佢地

乜撚嘢網紅

我寧願課金打機
俾完錢冇得屌

要人小心一個淨係網上性騷擾咩資料都唔知既傻仔
專登約出黎都浪費時間金錢
俾狗拉完全抵死
無謂又幫條想出名既垃圾兜

直播要㩒入去先睇到喎

咁都告得入 咁自拍扑野放上網點計

俾完錢乜都冇得睇
3點不露課黎做乜撚野

都搵唔到個男事主盤問

ig有哂對話 勒索其實實入到

有人感到不安就告得得 事實無人識你 通常事主告
例子係啊天真嬌同edc

miss pun條仔無提佢既咩

擺明係犯緊法
唔明點解仲有人撐

連登最憎既童黨竟然變哂一面倒撐

咁要報狗係咪呀公安同志 香港有公義就唔洗用到私了啦 你訓撚咗2年定打撚咗人2年呀
對付性罪犯用咩方法交返比受害人決定 根本就唔抵可憐 拍佢片真係最低消費黎

其實佢地可能連女權係咩都唔知 成日女權女權
唔係女權就等於拎對波周圍比人睇就係好自主 好女權
反而係同女權既宗旨背道而馳

勒索難少少
不誠實使用電腦最易

呢句珍

藍絲性騷擾喎，玩9佢有咩問題

依家有咩問題，條仔又冇反抗

有人叫你開直播咁柒咩
抗爭直播？？

你唔信佢？你五毛，你 PR，分化撚

香港係法治社會，用私了依d方式只係泄憤

有法律唔用出手咁白痴，唔捉佢2個去坐監點得

兩邊都唔諗住幫
雞蟲都抵撚死，條女都係
打和啦super

原來ig block功能係用黎擺既
兩條垃圾臭雞想出名玩出事仲幫

入唔入到就未知
柒就柒架啦
反而政治kol要避諱見仁見智

仲要由頭都尾都冇話過條仔係藍絲

人地開埋ig live直播
仲有冇問題？

pornhub啲直播係咪等拉

嗰班人要被人欺凌過至知受害者有幾慘

肯溝兩條垃圾港女都唔係咩好人啦
DQ埋佢地就岩

我係女權份子我係黃絲所以我做咩都啱

蝗語
樓上仲有成堆人講
連登仔仲話要光復香港，第一個帶頭引入蝗語嘅就係連登仔

有冇個直播backup

block咗個性罪犯放任佢搵下一個目標都得呀 你有資格去做保安局喎咁 唔出現係現場咪無危險囉 你可以唔出門口架嘛
你係咪年中性騷擾唔少人覺得人地唔block我姐係ok姐係可以繼續嗰啲

唔好鄧佢地條仔慘
咁多女仔唔溝，溝埋啲為出名咩都會做既垃圾
自己口味好極有限

隔黎post 3000幾人支持攬條女

真心大家係連登批評女黃絲係可以收皮

如果似住自己係「黃絲」 自己就可以為所欲為

咁同以前大陸嘅紅衛兵有咩分別？

今次件事真係過咗火 你要玩都玩個正常嘅「藍絲」

你玩個低能弱智嘅 有撚用？

你搞到自己有好多位俾人入 黃絲陣營會一身蟻 會好麻煩

講真 依兩條女其實有咩貢獻？ 日日就係影裸照賣鹹濕相搵錢

日日上IG放相 打幾隻字就想幫香港抗爭

我屌你老味 有咩實質行動 有咩實質貢獻？

掛羊頭賣身軀搵錢 混水摸魚

大家仲話要保住呢兩條仆街 根本係我哋嘅大毒瘤

對唔對得住之前我哋辛辛苦苦的手足？

依家仲要搞到我地大家開始分化緊 大家都嘈緊 中國共產黨最想就係敵方陣營有內訌

班戇鳩女人做嘢唔經大腦

我真係冇眼睇

無得一齊玩眼紅囉

網上算公眾？ 痴撚線

抵撚死

so?條仔自己都知直播緊

屋企窗口比街外人見到都係公眾

垃圾email 雙重標準，成日攞埋啲乜Q女權主義出嚟講，咪又係想賣淫相，又話咩肥都係靚，但係其實自己影相呢就成日都想影到自己好瘦，其實佢真係好垃圾。不知所謂，唔該佢毆返佢個law degree出嚟

條仔中途先知 睇返片 佢有問係咪直播緊
頭幾分鐘仲話唔上鏡

驚佢地唔做咋 爽

犯左法例就係錯?
咁依家國安法訂立左
俾人告緊個啲係唔係都係錯?

其實點解會溝miss pun

又扯落政治
唔明同國安法咩關係

你知唔知年中有幾多呢類人上藝人/名人ig煩／屌，人地一向處理方式就係唔理，一係就直接block
冇人會專登主動約條友出黎拍片放上網當自己係聖人公審

條女係咁驚個潛在性罪犯仲肯主動約人去酒店book埋房，仲要誘導人玩埋SM?
驚？ 反感？ 厭惡？
一樣都唔覺條垃圾有
仲要叫埋條完全唔關佢柒事既中大豬mail上埋黎對住個cam扯低件衫show波？
唔係想出位呃到邊個？

淨係連登波台愚樂台都一大班話好想屌呢個邊個啦
駛唔駛報狗逐個上門拉？

識食一定食email都唔食滅時潘

為左幫兩條垃圾去砌條傻仔係藍都得啦

其實好多告唔入係真嘅

豬西都岩
又肥又矮又樣衰，波又唔係真係大，肥婆波＋推出黎

美極

香港人唔用網紅，應該用咩字先岩？
真心唔知

一個願打 一個願挨 肥佬唔衰咸濕 點會俾兩條囡撚狗咁撚 跟本唔抵可憐 打和啦super

連登真係好撚恐怖
乜都扯到去藍黃

唔上鏡？約人地出黎拍AV但係唔上鏡，佢諗住做導演？而且佢冇明確要求對方唔好拍攝什至知道直播緊之後繼續配合兩女自己除衫。同一開始已經有個攝影師拎住個cam影住，唔係偷拍，咁係唔係直播已經唔係重點

Kol

以下各位又點睇
【2016 旺角騷亂】「佔旺女村長」畢慧芬兩項暴動罪成 還柙候刑

智商僅 11 歲 清潔工涉藏清潔劑石油氣囚八個月 官指智障非減刑理由 邵家臻盼安排住院舍

pr同私怨撚話黃絲唔做得呢啲無良知既事，但藍屍做就無問題

唔關黃藍時 個弱智仔係抵死

公廁人物

捉呢兩隻臭雞坐監唔該

佢有明確講過唔想上鏡
至於做導演果堆應該係佢地事前對話
佢點解會除衫
係因為miss pun同佢講 我除一件 你都要除一件
除完衫過一排就問係咪直播緊

詳細請再睇返段片指正

依家有冇犯法係你黎定義?
咁唔需要法官啦 定係你想講你真係法官
得閑無聊先走上黎鬧下人?

第一次見性騷擾女方會開房

咪話有咩留返同個官講囉
鬧緊邊個姐？議事論事咋麻
你扯去藍黃做乜先？

個條仔唔作供都難入到佢地

好想做當事人
好幸福

手足私了d 藍絲ok
比人話黃絲天使性騷擾撚9佢就唔ok
Btw 連登仔幾時開始咁信任香港警察

識睇字冇? 定係唔識睇username
邊隻字你見到我講緊黃藍

依家你上面大大隻字話佢犯左法
我咪問下你佢犯左邊條法例
中邊章邊節囉 呀法官

你明唔明公開live同私底下自拍既分別在邊度？
人地一開始想拍AV唔代表想全世界人都望到自己條J係咩樣

仲有一直都懷疑緊條仔本身智商係咪有問題先會答應公開自己除褲俾人睇
popo想搵返個男事主攞口供擺明想用其他罪入兩件垃圾
搵唔到先用呢條罪入扣留先

而家呢條罪唔係肥仔作唔作供為主
係個報警撚起唔起charge
佢話睇完好不安就可以

肥仔要告就告傷人17 禁錮 襲擊

狗會告不誠實使用電腦

其實人哋玩直播sm關我哋咩事
條片又冇露j
一個願打 一個願捱

咁我更正下
唔係藍黃
呢兩條女同國安法有咩關係
國安法係你講喇掛？
點解要扯落政治？

再講
犯咗法點解唔係錯？
係個官決定你有無犯法呀麻
無犯咪無錯囉

咪撚係度詭辯啦
你覺得果兩條女無錯咪去聲援囉

咁阿嬌個包太黑可唔可以告佢

當年tvb吳卓羲欣宜kiss 收到投訴
係要賠錢+發聲明

召喚成功

Tvb無參考價值

點樣不安先 佢條片你仲係香港d sever搵到
就真係勁 因為犯左法
你睇到佢個黑包 而家先告係告唔入
因為oversea sever
同埋你告係告uploae果位 而唔係天真嬌

啲扑嘢流出可唔可以報警？
齊齊對住個pornhub 逐條片做報警撚

外國sever

條女應邀再開直播睇得出佢有預謀要羞辱對方啦
玩完人先嚟笠水？
條仔性騷擾佢係錯，但你有咩權去開live當眾羞辱佢？
唔撚識報警/私人提告？
家下你話點就點？
人地殺你全家你又殺返人全家=你無錯？

下 雖然核突 但咁都拉?
會唔會太癡線
政府派完一萬後好等錢洗呀

首先 你話犯法就一定係錯
我咪引用國安法黎問你
犯左國安法係唔係錯
我引用新法例黎問你 你又點樣睇成扯去政治?
引用國安法又待於同政治掛鉤?

如果你我都唔係法官 點解要用法例黎定義有冇錯
我一向贊成撚啲雞蟲 只係今次撚著條弱智架啫
唔需要同我討論有冇犯法 特別係現今既香港

係咪香港發生搵差佬查啦

同擺明立場係藍絲有關既罪案在公開場合當然唔會報警，但唔會咩事都認為可以自己就解決到
你估3萬thx真係用黎擺咩都唔駛做？
咁講見到普通阿婆俾人搶野又唔駛報警
見到有個痴線佬拎住把刀周圍fing又唔駛報警
見到個色狼在地鐵偷拍又唔駛報警
見到有人去商店偷野又唔駛報警
見到兩架車炒埋一碟又唔駛報警
俾人上網行騙又唔駛報警
跌左銀包貴重財物又唔駛報警

呢單野如是，網上性騷擾呢類同政治完全冇關既事點解唔去報警解決？
兩條垃圾擺明就係想出名，係驚就會主動約條仔開房啦下話

兩條垃圾唔開live冇人會理佢地
抵拉

法國連登越嚟越多5毛

撚有狗拉呢兩件垃圾
popo都想搵返個男事主，隨時落charge告佢性騷擾
夠公平冇？

我淨係問你一句
兩條女憑乜野去用呢個方法去教訓條咸濕仔？
仲要呢個方法有機會觸犯法律？

乜柒都私了你當自己黑社會？

做黃雞真好

憑佢地係黃囉
手足都唔撐 你五毛

快啲拉啦，兩條女搞到手足入去坐，報應。

之前先笑鳩人地藍絲有為所欲為tee
估唔撚到原來黃絲都一撚樣

段片香港發生都發生冇用 你要去當地告先得
就好似連登咁 資料外國sever到 班狗係拎唔到

香港係法治社會，藍屍與狗另計
唔用你老母啦
算吧啦你，露囇底啦，傻閪

真係好on9
以為自己影下淫相鬧下藍絲就好出位
其實都係無腦黑心嘅P圖臭閪
抵死

咪撚再講果兩條垃圾

我只贊成每個人應該為自己選擇既行為負責任
雞蟲選擇得叫雞 就要預左有機會中性病/ 俾人撚
2條女選擇得放人上網 就預左俾人讚/ 俾人鬧

至於法例? 我依家只認為係保障有錢人同政府既工具黎
做出黎 承擔後果 WHY NOT?
唔好同我假設啲殺人全家個啲言論

同埋你講緊憑字 好多野都冇人有資格做
我又問你 淋病憑咩仲留係度霸住個位?
憑咩唔封關? 憑咩完全唔聽香港人講野?

網你老母紅

比人話天使同政治冇關？
想出名就一定係 唔出名撚有人買佢寫真
想出名=抵死？

咁講姐係理撚得你 後果自付
佢地都有應有懲罰
咁其實無野討論

破壞公眾體統

稍為有啲人性良知就被人屈毛

唔怪得好人難做啦

你老母你老婆你細妹比人性騷擾睇下你就係咪噤講，屌你老母臭閪呀

雞都好L過佢

世界級既blame the victims

的確冇需要討論咁多

其實唔信法律
唔代表可以為所欲為
唔代表唔洗而對後果

777憑咩做得首就係因為憑佢當年小圈子選舉多票過曾俊華
個制度公唔公平大家都知
但事實佢就係憑呢樣野
憑咩唔封關，就係憑佢係行政長官嘅權力
但佢做行政長官嘅認受性大家都知有幾高
但事實佢就係憑呢樣野

講返正題
呢兩條女係憑咩咁做？
黃絲之所以受國際社會所認同，係因應有批判性思考，而家呢2條女擺明係想用自己方法撚個咸濕仔，無錯係好爽，但諗深一層唔代表做得岩喎

睇清楚啲cap圖先啦
兩個唔同既人黎
一個係片中住香港既廣州人，對政治冇任何立場
另一個係約左miss pun幾次都被放飛機既藍絲

唔係因為想出名就係抵死
佢地做過咩衰野，問第二個公海post，大把人答到你

你呢d人嘅思想真係好得人驚
姐係人地搞你，你就要搞返人
咩時代呀家陣？
洪興定東昇？

兩個ig無新upload係唔係未放返

其實睇佢兩個消費抗爭活動，實情上網賣鹹相已經好嬲，今次仲要烚個弱智嘅... 連豬隊友都不如...

我諗層主意思係: 性騷擾就係性騷擾，喺香港法律下係一項罪行，''抵俾人玩''同係咪構成性騷擾係無關係。

你覺得呢個論點有問題咪講囉 當俾大家學下嘢

你都痴撚線 有d 藍冇腦先要死撐當見唔到
係黃既識得用個腦 去諗咩係岩咩係錯
唔通一個黃強姦非禮一百個黃藍 因為佢本身黃 我就要撐佢？你而家d思考仲衰撚過共產黨 紅衛兵
你弱智就唔好話自己係黃 唔好累到同影衰班黃啦 屌你老母

無露性器官, 同小朋友玩泥沙一樣, 點入罪呀, 分明鳩拉

miss pun要冇事咁出翻黎 我仲要買你d相j架

是你教我和平是沒用的

巴打佢擺明假膠啦你咁勞氣做乜

3 p 罪

呢個theory唔好亂用

1. 若果性騷擾miss pun,但miss pun卻被指責著得暴露
咁先會係blame the victims

但呢到有兩個case
性騷擾case 同 公開live case
性騷擾case 無疑問啦 男方錯左曬 值得屌

但係公開live case 就出現問題
係咪可以咁樣係現行法律下對代人？
你可以話男方全部都自願
但係觀眾係咪自願睇先
更何況女方book房 男方比房錢
仲有當中既交談係點

唉咁拉埋社會運動講

篤自己手足灰既黃絲，仲撐唔撐？

兩條女自己做雞賣淫相 屌9人性騷擾佢

笑能死
應該最低消費24個鐘
都話左班狗會玩野
咁鍾意低胸少布
冷氣有咁大開咁大

坐返48個鐘先

相信呢場運動已經影響左好多人對法律既睇法
或者雨傘時期時間已經改變左啦

議事論事 依家好難唔撈埋政治黎講
因為就算黃同藍做同一樣野 後果都可以大為不同
你覆我777個資格係base on現有體制問題
而正正黃絲都反對緊既就係個體制
所以我唔認為777有資格做

講返呢單野
我都依然係贊成條女撚條雞蟲
原因係太多男性只用碌嘢黎思考
至於你講資格 個兩條女係冇
同樣 條雞蟲都冇資格鬧黃絲乜乜77
而我都唔認為條雞蟲俾人擺上網有太大損失
男人老狗俾人睇下個肚腩大脾WFC

連登仔眼中
「你唔性騷擾人，人地會玩鳩你？」
所以條女係無做錯

現實
性騷擾還性騷擾
搞鳩人還搞鳩人
兩樣控罪嚟

賣淫相唔等於可以任其他人性騷擾佢
只係佢地處理手法問題

性咩騷擾啫
miss pun根本無當呢個係一回事
佢自己本人仲好enjoy
而家知道自己玩出火就話人地性騷擾在先
性騷擾仲約人出街
仲同人合照
邊個騷擾邊個

嗱以事論事講道理呀吓

你講個兩隻雞嘅盲撐毒撚

咁要睇時間線
之前既單方面留言係性騷擾行為

直到去佢地有共識去酒店約炮/拍av
就唔算性騷擾
何況miss pun有份book hotel

blame the victims
問心果句邊個先係受害者
一個自稱被性騷擾
一個就要奶鞋底除衫除剩底褲

即係你地話miss pun係黃,就要學埋藍屍果d死攬
我就唔係好認同
第1有人講左隻雞根本就係偽黃,偽黃不突止仲陷害過手足
第2如果你地覺得為左學藍絲果套,就要唔講道理,黑白不分,歪曲是非
呢個黃絲我唔做好過啦

要入你就入你

所以都唔明點解有班黃衛兵咁都撐落手

乖乖哋攞啲錢去叫雞啦

兩個都係
但唔可以撈埋一齊講
要分開睇

你態度良好
值得大家去討論

其實好多人都不滿現時體制
原因係基於某d不公平現象
例如小圈子選舉，利益輸送等等
唔鋸係絕對理解，我都唔鋸

但今次件事個基本面係好清晰
岩就岩錯就錯，無話公唔公平
有d事件對與錯係好清晰嘅
假如一個黃絲強姦咗個藍絲，我都會話佢錯
唔會因該「佢抵死」而合理化咗個行為

黑白是良知呀巴打

班雞根本無腦
玩埋d過火野呃like
根本遲早有一日會火燒身

廿幾歲人玩埋d on9野唔緊要
最on9係up上網比全世界知自己有幾on9
然後個中大email仲話自己法律系畢業
都唔知佢讀左乜啦
然後第3樣野就係我記得之前呢班雞同黑警曾經有過節
今次根本比晒位班狗玩野
衰得咁on9真係唔抵可憐

唔拉社會運動嚟講點樣justify自己欺凌行為吖

呢兩隻臭雞不嬲鐘意消費黃營個名㗎啦

叫雞好污jo我都係打飛機算

死臭雞

然後藍絲咪捉住單野嚟話晒成個黃營

係是非黑白極為清晰嘅時候，死攬只會令真正有批判性思考嘅同路人分道揚鑣

話左，佢知道直播緊仲肯配合兩女。智商問題嘅話，係未條友冇弱智就冇問題？要judge就judge行為本身

你d 柒頭完全冇邏輯，等我教精你啦，扭耳仔聽我講野，你多次性騷擾理虧在先，我依家一次性教訓佢叫佢唔好亂黎，已經益左佢。如果性騷擾得唔倒即時教訓，下一個就係你老母比人性騷擾，柒頭

何不買吹氣公仔呢施主

可以告埋d相違反商品說明條例嗎

真人肥咁多

靜靜地教訓唔得既 係要咁揚
自己拿屎上身 無論個出發點點樣正義 都係法律不容

用返你個tone
教乜撚野訓姐你老幾呀家陣？
性騷擾咁撚大罪，你係咪會劈柒佢？
差佬都好撚惡架，你係咪有份私了架？

不鳥d吹氣公仔成個林奠咁樣

笑撚死

無比錢 同埋有講過約炮/拍av

Email miss pun 的確係做多左

但其他post居然有人同情條on9雞蟲藍絲

今次要work from jail啦

其實呢件事分開藍黃
愚人為樂
呢兩個女仔心地好極有限
好醜惡啊

邊撚個弱智寫嘅文乜撚嘢女網紅

Agree
唔支持佢嘅仲要俾班P牌屈做五毛pr

估唔到係到見到你
特工你放曬5股tesla未啊

捉童黨欺凌又唔見了咁快手

on9黑警 dllm

即係你覺得拍片唔好。要劈柒佢先得，屌你老母洪興呀

犯咩撚野法？屌你老母臭閪

有人用槍指住你要你xxxxxx?
Xxxxx洗唔洗死？

呢2日見好多呢種on9對答

捉9左起charge啦
而家等肥仔落口供再charge

charge 得入先講噤，on79

唔係呀我會報警呀
我咪話唔讚成私了囉
呢d小事唔報警要果3萬人做咩？

我學緊你咋
你邏輯咁好
既然劈柒佢唔得，咁拍片就得？
尺度係咪由你訂？
總之人地搞你，你就要搞返人呀麻

你覺得砌唔入咩 係狗屋同doj幫手下
無事有幾多個

仲以為告傷人

收皮啦，你係法官呀，屌你老母臭西

男事主要主動告先得

屌你老味 係入撚硬啊 唔撚得啊？

唔通把尺比你訂呀，屌你老母

好似你呢D撚屌真係污染晒黃group

你又知告唔到 把尺你定？

無錯 又燥又無理 影衰曬黃絲

你老母個臭閪就入撚硬

算唔算犯左法

你老味個閪就入曬

走撚開啦，五毛狗

你又知告倒，把尺你訂？

你assume 個支那仔唔係藍/紅 唔愛國唔支持中共唔撐狗？
日日比唔同既人性騷擾都可以一單還一單？
上次辦公比藍絲搞比人拉個個係miss pun呀
唔係話狗唔撚使做但係香港變態到報狗會因政治立場比人拉告返轉頭呀

YouTube 黃標左+18加左

走啦，兩隻五毛狗係度打飛機，屌你老母臭閪

好
你都無撚腦分析嘅
千其唔好企埋嚟

五毛狗自己企埋一邊啦，含撚狗

就係你呢d人搞亂曬成個討論生態 五毛五毛 自己最似

驚動popo

拉埋條肥淫蟲未? 唔係拉唔到呀?

依個直頭晌有牌電視台出街啦

兩條女自己自爆去邊間酒店 仲要開埋live
唔想快手都唔得啦

根據《廣播條例》（香港法例第562章）第3條而發出的《電視通用業務守則 – 節目標準》而制訂，1995年12月11日實施（其原因鑑於香港市民對合家歡時段出現兒童不宜觀看節目之關注）。規範本地免費及收費電視節目服務、非本地電視節目服務以及其他須領牌電視節目服務，違者持牌人可被處分。2001年起，在「家長指引」或「成年觀眾」節目開始播出前，需向觀眾解釋原因。

成年觀眾節目（Mature）——表明該節目只適合十八歲以上成年人觀看。該類節目只能於晚上11時30分後至次日早上6時播放。

因為直播

Support

傻仔自己開live
前排獅鳥佢係咪會影鳩手足？

差d以為去左藍絲討論區香土

咁都嬲

仲有好多回覆撐黑警
勁多5毛

搣時潘 幾靚女

呢個自願
但佢哋直播條片
個人好明確話自己唔想上鏡
即係唔自願
佢續繼服從miss pun有機會係人多
心理壓力下做

事主有白卡仲死

都唔關自唔自願出鏡事啦，擺明針對佢地晌酒店房嘅行為啦，唔通我book間房迫你上鏡食龍蝦鮑魚d狗會拉人咩，我想睇下個官會點判，好小見告依條罪，睇下係咪好似不誠實使用電腦咁百搭!

情操高尚啊 又唔記得啦？
又唔係又提下你啊 渣住架的士撞斷女手足對腳 事後仲收幾十萬 但女手足被狗拉暴動啊

咁呢單有冇包庇呀 答我先啦 講埋哂D其他案件懶撚醒咁
同埋我咪講左 「你報完 佢唔做野 你行私刑 冇問題」囉
咁你而家就係未報呀嘛 乜都未做 一黎就話「哦 實包庇架喇 直接私刑啦」
呢下咪招人話柄囉

樣衰既唔可以出街

仲未撚訓醒啊？仲信香港有法治？
其他案件就係話緊俾你聽 你係藍絲 你愛國愛黨就無問題

咁呢單有冇包庇呀 答我先啦

個名咁似大陸啲法例

問下劉家衡有無屌過囉

電子雞同藍屍都要收皮

成條公安條例都係大陸嘢啦

兩邊都衰，
但係潘話畀鞋佢奶 竟然畀鞋底人奶當人on9，
點知真係奶鞋底 唔怪得咁多人懷疑智力有問題

好驚我女神比黑警搞
會唔會判佢7年架

師兄 你同你條女玩sm興直播埋俾人地睇

放返未

公安唔係大陸term係咩

收皮啦兩條女買咸相露體照有人問價都正常啦

正評是贊同你見識少的

人格低賤

推 留名支持 MISS PUN

幾on9既人至會認為自己一面賣弄性感賺錢但又唔會引黎咸濕佬

咁做雞既女俾人撚你贊唔贊成？

其實收爐係點解

真係慘
搞咁大壇野一日就無人講

佢地放番出來未，定比人落 charge 要上庭？

如果放返出嚟，佢地/佢地身邊嘅人會update啦